移卡

之前43走左 見佢落返34 心思思想入
今日又上返43 怕唔上佢就坐火箭
大家點睇

個人認為現價太貴 40以下可考慮

靜雞雞變美臀。

坐了火箭未

上火箭囉喎

無啦 得個睇仔
可能要見100先停

今日先比大枱高質低哂

一日內高低位吾見左四乘